有無手足覺得食女，要食埋d手手腳腳先算識食

手唔使，腳一定要
仲有識玩一定要奶埋屎眼
好正